無車既地方千祈唔好再有人搞破壞

唔係既話唔知幾時先會通返車

好想返工唔好阻我

唉 你收嗲啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

返左工先開始你仲慘
無得放互